有無巴絲都係脊柱側彎

細細個F.1做身體檢查已經知有呢個病
不過一直無理加上自己又無做運動
搞到情況一路惡化
我知18歲仔黎醫呢個病已經太遲
但都想問有冇醫生推介

好小事，只要頂唔到心，肺就得啦，我有幾個朋友都係呢個病，生活正常

你留意下電視D主持坐係度做節目，好多都有D高低膊架

其實唔算太嚴重好似只會影響外觀

近一兩年平訓訓唔著 同埋會時不時腰痛

有無巴絲有睇開醫生係WORK

仲有冇巴絲都係同路人

有無其他醫生推介下

我係，望我背面會有啲怪，條骨偏向左面

小五六就開始有，但冇乜留意，好似唔嚴重，到依家就覺得有少少影響外觀

中學開始彎，到而家大學grad，外觀唔影響 但係真係開始腰會痛，同埋企直or坐直貼椅背會有d辛苦

比正常人容易啲腰痛 除此之外無乜大影響

巴打你而家去到幾多度先？其實度數唔高都唔會點影響到日常生活。

我係S型 上面十幾度下面廿四度

影相見到自己個膊側到戇鳩鳩咁

高低膊係咪等於有側彎？
加上我行路 坐 訓都好 都好似扯住咗去一邊咁

我好似4度定5度
中學健康檢查要隔一段時間照一次
後尾好似話我度數冇增加所以話唔使再複診
但係我有寒背嘅問題搞到我有A字膊
咁我依家仲應唔應該睇醫生？

j

打錯。之前一直冇去中學啲身體檢查 最尾一年先去 一check 發現脊柱側彎40幾度（佢話我呢個年紀定左唔會再嚴重喔）寒背都幾明顯 依家要等複診 但要2021年先有得睇 最慘係依家條腰成日痛 呢排連膊頭都痛 訓教成日條腰側左邊